中國移動人仔死左?

又上唔到網 利申天水圍

推呀屌

ching,你部手機上唔到網?

我同家人用緊人仔(cmhk)4G上到網, 利申:同ching你一樣天水圍...

屯門,間斷cutnetwork

打電話都唔得
打唔到出去
收唔到電話

我一樣有親戚住屯門,冇斷過network...

全部打出同打入收到電話...